有無人識玩alcatel 啲switch

用到燥底，同cisco 啲command爭九萬幾年遠，跟住上網巢啲command,一個都用唔到。。。連佢個enable-admin 都話我invalid entry,但已經係官網同google
都係無錯，有無c兄識玩。。